50 多款熱門 APP 遭爆利用 iOS 安全漏洞偷看「複製貼上」內容！

蘋果再傳資安危機，如果你也常使用「複製貼上」功能，你使用的內容可能已經被看光光！根據《MacRumors》報導，資安專家發現iOS 13.3中，有漏洞讓App能不經同意窺探使用者複製的文字內容，可能因此讓密碼或機密資訊外洩。目前已發現50款應用程式使用該漏洞，其中包括TikTok抖音、微博、Viber、、紐約時報等知名App。

根據Talal Haj Bakry和 Tommy Mysk的調查報告，這個漏洞來自iOS 、iPadOS在使用權限上，並沒有特別限制App取用剪貼簿的內容。他們也發現許多熱門App都有使用這個漏洞，類別包含遊戲、社交軟體、新聞等等。

這些App會在啟動時查看剪貼簿內容，少則會多次查看；大部分都只有使用文字類型的內容、而非圖片或pdf文件。目前還不清楚這些被偷看內容被如何使用。專家呼籲蘋果儘速採取行動補上漏洞，蘋果方面目前則還沒有回應。

偷password

嘩屌 d password...

Oh shit
They steal my av link

屌你老母車牌都偷

唔知13.4 有無fix 到

Ios12又win

邊個走去copy and paste password咁撚叻

用家問題

以下開放大家Ctrl + v

(冇)

最近破咗 真係試過好多次先成功
我嘅經驗係條撚慢慢插入 唔可以一下就插入去
頭幾次女下就淨係插到半條
最近一次就女上 終於成功成條插入

【世衛兩員工確診 曾到總部上班】

世界衛生組織有兩名職員確診武漢肺炎。

世衛發言人指，該兩名職員辦公後如常歸家，並於家中出現病徵，隨後雙雙確診武漢肺炎。暫時未知有關職員是否於應變小組中工作。

世衛總部有大約2400名員工，但為減少傳播機會，大部份員工已經被安排在家工作。而世衛總部所在的瑞士，至今已經有超過2200宗確診個案。

293514

變左gay post

偷囉

鄰國app

這個漏洞來自iOS 、iPadOS 在使用權限上，並沒有特別限制App取用剪貼簿的內容。

遲早到你中招唔好喊

。。。竟然係冇嘢
其實電話入邊個剪貼簿係會儲存幾耐？

我地ifan boy根本唔介意呢啲小事
你班4an狗咁小家先會介意

大把人用1password 果d

唔係呀 我意思叫佢偷張圖

0AwbiQCVuTY

中国外交部表示：《紐約時報》、《華爾街日報》、《華盛頓郵報》今後不得在中華人民共和國，包括香港、澳門繼續從事記者工作。